是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

肥羊真係有錢仔黎

幾錢？

50 UP

好好味咁

d屎屙到一粒粒咁得意既

隻蛋太熟

好餓....

對面是美女？

唔夠菜

羊仔條腸好細

i hope

台灣大埔鄉幾多野食

好大碗
好容易食肥

屌你有米死肥羊

51蚊

老強喎